{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_012996",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-12",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "대한민국 온천대축제"
    },
    "text": "大韓民国温泉大祝祭 (대한민국 온천대축제)\\n\n江原特別自治道 高城郡弥矢嶺旧道1153デルフィーノゴルフ&リゾート\\n\n行政安全部と江原道が主催し、高城郡と韓国温泉協会が共同で主管する「2022大韓民国温泉大祝祭」が10月14日から10月16日までの3日間、高城郡一帯（元岩-仁興温泉）で開催されます。今回のイベントは、「高城温泉」というテーマで、デルフィーノ広場が会場となり、大韓民国の疲れた体と心を健康に「ヒーリング」することを目指しています。このイベントは、ウェルビーイング時代-高齢化社会を迎え、国内温泉への関心を高め、温泉観光産業を発展させるために開催されるもので、3年ぶりの開催となります。第14回大韓民国温泉大祝祭では、開幕式や文化公演、体験プログラムなどが行われます。また、このイベントは開幕イベントとして、式典公演、開幕式（パフォーマンス）、歓迎晩餐、テーマ公演、食後公演などが予定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "イベントの名称は何ですか？",
            "answer": "大韓民国温泉大祝祭（대한민국 온천대축제）"
        },
        {
            "question": "イベントはいつ開催されますか？",
            "answer": "10月14日から10月16日までの3日間"
        },
        {
            "question": "イベントの主催者は誰ですか？",
            "answer": "行政安全部と江原道"
        },
        {
            "question": "イベントの主管者は誰ですか？",
            "answer": "高城郡と韓国温泉協会"
        },
        {
            "question": "イベントの開催場所はどこですか？",
            "answer": "江原特別自治道 高城郡弥矢嶺旧道1153デルフィーノゴルフ&リゾート"
        },
        {
            "question": "イベントのテーマは何ですか？",
            "answer": "高城温泉"
        },
        {
            "question": "イベントの目的は何ですか？",
            "answer": "大韓民国の疲れた体と心を健康に「ヒーリング」すること"
        },
        {
            "question": "イベントは何のために開催されますか？",
            "answer": "ウェルビーイング時代-高齢化社会を迎え、国内温泉への関心を高め、温泉観光産業を発展させるため"
        },
        {
            "question": "イベントの内容は何ですか？",
            "answer": "開幕式や文化公演、体験プログラムなどが行われます"
        },
        {
            "question": "イベントの開幕イベントは何ですか？",
            "answer": "式典公演、開幕式（パフォーマンス）、歓迎晩餐、テーマ公演、食後公演などが予定されています"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 282
    }
}